［PS4] Monster Hunter World 攻略書 伏到喊

關於啲怪既弱點 數值 掉落物 乜都冇..
好似買左本說明書咁
唉 係我太傻了
各位巴打買之前要諗諗
間公司真係夠良心

佢講緊o個本？

咩年代呀仲買

Exact7ly

諗住對住本書易睇啲

我見過依本嘢賣成6拾幾，心諗咁鬼簿唔方有乜攻略所以無買